大陸地鐵係咪弱智架？廿蚊紙都唔俾買車飛？

十世都唔上去一次，頭先要帶個外國朋友過關，去到地鐵站檢查行李已經on9
買車飛要用5蚊、10蚊買，唔好話100蚊連廿蚊都唔俾用
結果要問人唱散先用到張100蚊
重有我諗住禁幾百蚊出黎俾朋友用，堆終國人個個係櫃員機度3000蚊3000蚊咁禁幾萬現金出黎
我心諗做乜勁 唔止一個係連續三個都禁幾萬現金，塞9住晒條隊
禁咁大筆現金用黎買乜勁
外國fd都話今晚做完野要即係返黎香港，中國真係痴L線國家黎

先進你識條鐵咩

就係大陸太多弱智 先要整啲更弱智嘅規矩

感覺到佢係想迫人用支那寶QR code個類
用黎攞市民資料

用支付宝微信支付啦
仲用現金

外國人邊柒個會用
為左套取資料無所不用其極，垃圾國家

中国不容外国人说三道四

會唔會係驚假錢

明顯係啦

所以上面支付寶，we7 pay先咁盛行

用 we7pay qr code 啦 on9

咪玩啦，假$20 cover唔到比人拉個風險

佢地7就算...我地不了

勁乜鳩？

你太高估強國人既智商

on9仔人手filter

每日最多好似拎得兩萬，每次最多拎5千